Tsla 跌都大概明點解

但Appl點解又drop呢？
咁Tsla 大drop又係咪佢自己問題呢？

咁即係點解？

點解tsla跌？
樓主斬倉？

應該話科技股都係跌

納指期貨跌1％你唔係覺得apple唔洗跌呀？

點解之前升咁多？

回調係為左發佈會大升

音樂停左咪跌

其實未開市 PRE-MARKET可以有幾多量

之前龍到咁 都要回調嫁

仲有得跌

我虔誠的祈禱
我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脱離貧窮；
今晚的波動，只是為了懲罰那些對你不忠的假信徒，我相信你會永遠向上，帶領著我們
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。

阿門。

溝

發布會真係有用？
都係開比ifan boy打j既例會黎啫

阿門

Amen

以前就打j 而家開黎比人吊

升就冇人問點解

因為apple跌納dee先跌